割地屈辱

12點一到，啲狗黎收地，企係解放軍碼頭入面，正式成為公安。

感覺好屈辱，
香港人係唔係要咁無面咁偷生，俾咁多借口自己？